屌 救撚命 急求夜診

無啦啦出 '風癩' , 痕撚到仆街

有冇九龍區夜診介紹

幾錢倒?

睇急症 記得話自己呼吸困難 就好快有得睇

唔想睇急症 有排等 救命

天一醫務

油麻地 九龍彌敦道 483 號地舖 2385 0105
旺角 九龍彌敦道 748 號地舖 3102 5678
佐敦 九龍佐敦道 9 號地舖 3188 9728

我通常用米酒加薑 跟著用濕左既薑大大力擦落d「風難」度 忍一陣跟著就唔會再痕

利申 依家幾年發一次 最癡線果時一個月一次

我幾年前發過一次

去急症打左支針就冇事

去急症啦 好快姐

我之前都無啦啦起
仲要一起就成身都係一達達咁 痕到好想死
之後睇醫生 開左敏感藥
話唔知會幾時好得返
其實而家會間唔中起返
但一起我都係食普通係便利店定超市買既敏感藥

話呼吸困難好快

上次我老婆都係凌晨先起，去左急症同佢講呼吸困難等左3-4個字就有得睇

上次急証好快
由到醫院到啪支針
前後30分鐘搞掂
啪完支針會好眼訓
啪完要極速返屋企

Thanks 咁多位 去緊急症
但我一條友去 話呼吸困難會唔會唔信我

去撚到醫院都有排等,我上次越生越大達,心口上頸都係,都等撚左粒半鐘先肯幫我打針.但打完半粒鐘就沉返

風癱都會呼呼困難？我生左幾個月都無 因為我慢性?

巴打係咪食錯咩敏感呀
濕熱都會 試過連續出兩個月 最後睇中醫先搞得掂

呢d野佢撚知你你扮似d就得
過來人有呢個病差唔多十年好明白

敏感急性過敏真係有可能呼吸困難
外國d咩花生敏感死都有類似case

呼吸困難都有得呃
望一望你個樣度下個血氧都知你咩事啦

黃色藥丸好快控制住
不過我都試過2次睇急症

屋企有冇收鼻水藥？頂住先
醫院開敏感藥同我講其實係收鼻水藥

用殭狂碎幾分鐘 再用厚被焗返一陣就好返 利申細個呀媽幫我咁做 唔知得唔得